係咪得日本人先會食凍飯？

中國，東南亞
韓國都好似唔興

咁日本米凍食又ok喎
如泰國米凍食會變得好難食

英國人整個D rice pudding算唔算

凍嘅日本火車便當

日本有文話啲中蟈人唔明佢哋點解食凍便當係無知

日本啲凍飯好食

芒果糯米飯？

依樣都好食

正常應該係芒果常溫
飯微暖先好食

壽司飯都係要微暖先好食

唔ok
壽司飯應該要係微暖
Fridge cold嘅壽司全部都係垃圾

我覺得冇咩問題

土耳其提子葉捲飯（凍食）
yaprak sarması

點解日本人要食凍便當？？

英國啲壽司好食過日本

係囉 明明凍一定唔會夠熱好食

俄羅斯d 垃圾飯

未食過二手飯？

潮州人好多野都係凍食

好似話熱嘅會有味。。。影響到人喔。。唔記得邊度聽番黎

你搞笑？

日本人凍左既飯有原因, 凍飯食完之後升糖指數冇咁高.

上次viuTV個健康節目講解過，凍飯係有呢個好處，其實香港啲垃圾茶記/集團式快餐一樣有凍飯食，不過食到人唔c伏咁解

以前睇伙頭智多星其中一集講發熱便當 應該係涷便當方便 而唔係佢地中意食

依家都有發熱便當𠵱樣嘢

但其實日本人都like食凍便當嘅
唔一定like加熱

仲有佢哋好怕麻煩到人
會覺得凍食食緊同食完都唔會有大陣餸味
咁喺火車度唔會騷擾到人

窒息昏迷都要煩到人同佢call白車喎